{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024447?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 나무향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しができません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでないとペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 施設物の毀損や紛失時、宿泊客の責任で損害賠償を受けることがあります。 魚や肉は客室内で焼くことができず、個人用の炊事道具は持ち込めません。 喫煙は禁止されており、指定された場所で行う必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約期間と料金は未確定の場合があり、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約できます。 一軒家ペンションとメゾネットタイプのペンションを予約でき、IPTVとWiFiが提供されます。 プールは夏季のみ運営され、無料でご利用いただけます。 基本的な調味料と駐車場が提供され、近くには中原渓谷があります。 スーパーは車で10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでないとペットの同伴入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損や紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時、宿泊客の責任で損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食べ物を調理することはできますか？",
            "answer": "魚や肉は客室内で焼くことができず、個人用の炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽活動や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間や料金は確定していますか？",
            "answer": "ペンションごとに予約期間と料金は未確定の場合があり、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプのペンションが予約できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションとメゾネットタイプのペンションを予約できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "基本的な調味料と駐車場は提供されますか？",
            "answer": "基本的な調味料と駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには中原渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "スーパーはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "スーパーは車で10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 634
    }
}